designer搵工

通常幾耐先覆? /幾耐唔覆=皮爾收?
利申第一份工係工fd介紹做starup in-house, 成世人都未搵過工

你tg係？

有冇興趣畫下game 嘅嘢？公司請緊人

主要做CI / VI野，如果你係搵人設計成個game既視覺系統(色彩系統制/對話框/之類系統野)就無問題~
但如果係搵人畫插圖，插畫唔係咁得

btw if u interred can tg talk talk